{
    "Montag": [
        {
            "name": "Fremdsprache I  Englisch", 
            "note": "(Gruppe II)", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Gatz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD175"
        }, 
        {
            "name": "Fremdsprache II  Spanisch", 
            "note": "(Gruppe II)", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Angelika Me\u00dfnerChuchuy", 
            "desc": "\"Spanisch als Anf\u00e4ngersprache\"", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA103"
        }, 
        {
            "name": "Fremdsprache II  Franz\u00f6sisch", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Angelika Me\u00dfnerChuchuy", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA109"
        }, 
        {
            "name": "Fremdsprache II  Spanisch", 
            "note": "(Gruppe I)", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "\"Fortgeschrittene\"", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA017"
        }, 
        {
            "name": "Au\u00dfenwirtschaft", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Peter Sch\u00e4fer", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA201"
        }, 
        {
            "name": "Au\u00dfenwirtschaft", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Juan Carlos Abad Sanz", 
            "desc": "IM3 + IM5", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA201"
        }, 
        {
            "name": "Fremdsprache I  Englisch", 
            "note": "(Gruppe I)", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Gatz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD175"
        }
    ], 
    "Mittwoch": [
        {
            "name": "Kulturelle Grundlagen des Managements", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Gatz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA009"
        }, 
        {
            "name": "Datenverarbeitung/ Statistik", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Dr. Gerd Kammerer", 
            "desc": "\u00dcbung Statistik IM 3", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA109"
        }
    ], 
    "Freitag": [
        {
            "name": "Praxisseminar zur Nachbereitung", 
            "time": "09:00-18:00", 
            "prof": "am 16.11.2012 von 09:00 bis 18:00", 
            "desc": "Interkulturelles Training in deutscher Sprache", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB003"
        }, 
        {
            "name": "Praxisseminar zur Nachbereitung", 
            "time": "09:00-18:00", 
            "prof": "am 30.11.2012 von 09:00 bis 18:00", 
            "desc": "Interkulturelles Training in englischer Sprache", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB003"
        }, 
        {
            "name": "Samstag", 
            "time": "09:00-18:00", 
            "prof": "am 17.11.2012 von 09:00 bis 18:00", 
            "desc": "Praxisseminar zur Nachbereitung", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB003"
        }, 
        {
            "name": "Praxisseminar zur Nachbereitung", 
            "time": "09:00-18:00", 
            "prof": "am 01.12.2012 von 09:00 bis 18:00", 
            "desc": "Interkulturelles Training in englischer Sprache", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB003"
        }
    ], 
    "Dienstag": [
        {
            "name": "Marktprozesse", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Jens Kirchner", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA103"
        }, 
        {
            "name": "Datenverarbeitung/ Statistik", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Dr. Gerd Kammerer", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA105"
        }, 
        {
            "name": "Marktprozesse", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Jens Kirchner", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA011"
        }
    ], 
    "Donnerstag": [
        {
            "name": "Datenverarbeitung/ Statistik", 
            "note": "(ab KW 47)", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "Dipl.Inf. Stefan M\u00fcller", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA102/104"
        }, 
        {
            "name": "Datenverarbeitung/ Statistik", 
            "note": "(KW 40  46", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "Dipl.Inf. Stefan M\u00fcller", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA202"
        }, 
        {
            "name": "Datenverarbeitung/ Statistik", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Dr. Gerd Kammerer", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA105"
        }, 
        {
            "name": "Organisation und Personalmanagement", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Matthias Mungenast", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA101"
        }, 
        {
            "name": "Praxisseminar zur Nachbereitung", 
            "time": "14:00-18:00", 
            "prof": "am 15.11.2012 von 14:00 bis 18:00", 
            "desc": "Interkulturelles Training in deutscher Sprache", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB003"
        }, 
        {
            "name": "Praxisseminar zur Nachbereitung", 
            "time": "14:00-18:00", 
            "prof": "am 29.11.2012 von 14:00 bis 18:00", 
            "desc": "Interkulturelles Training in englischer Sprache", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB003"
        }, 
        {
            "name": "Organisation und Personalmanagement", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Matthias Mungenast", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA101"
        }
    ]
}