{
    "Montag": [
        {
            "name": "Diskrete Mathematik", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. G\u00fcnther K\u00f6hler", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB109"
        }, 
        {
            "name": "Diskrete Mathematik", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. G\u00fcnther K\u00f6hler", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB001/002"
        }, 
        {
            "name": "Objektorientierte Programmierung I", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Herr Michael Schrepfer", 
            "desc": "Tutorium  Beginn KW 42", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FA011"
        }
    ], 
    "Mittwoch": [
        {
            "name": "Grundlagen der Informationstechnik", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Ren\u00e9 Peinl", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB023"
        }, 
        {
            "name": "Diskrete Mathematik", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. G\u00fcnther K\u00f6hler", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FA013"
        }, 
        {
            "name": "Grundlagen der Gestaltung", 
            "note": "(Gruppe III)", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Ariane Hedayati, Dipl.Des. Friedrich Bischoff", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }
    ], 
    "Freitag": [
        {
            "name": "Anwenderprogramme", 
            "note": "(Gruppe III)", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "HansPeter Schwarzenbach", 
            "desc": "Photoshop", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }, 
        {
            "name": "Anwenderprogramme", 
            "note": "(Gruppe IV)", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "HansPeter Schwarzenbach", 
            "desc": "Photoshop", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }
    ], 
    "Dienstag": [
        {
            "name": "Grundlagen der Gestaltung", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "Prof. Ariane Hedayati", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB007/009"
        }, 
        {
            "name": "Grundlagen der Gestaltung", 
            "note": "(Gruppe I)", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Dipl.Des. Friedrich Bischoff", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }, 
        {
            "name": "Objektorientierte Programmierung I", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Philipp Schaible", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB023"
        }, 
        {
            "name": "Grundlagen der Informationstechnik", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Ren\u00e9 Peinl", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB023"
        }, 
        {
            "name": "Anwenderprogramme", 
            "note": "(Gruppe I)", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "J\u00fcrgen Bogedain", 
            "desc": "InDesign  14t\u00e4gig  Beginn KW 40", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }, 
        {
            "name": "Anwenderprogramme", 
            "note": "(Gruppe II)", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "J\u00fcrgen Bogedain", 
            "desc": "InDesign  14t\u00e4gig  Beginn KW 41", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }, 
        {
            "name": "Anwenderprogramme", 
            "note": "(Gruppe I)", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "J\u00fcrgen Bogedain", 
            "desc": "InDesign  14t\u00e4gig  Beginn KW 40", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }, 
        {
            "name": "Anwenderprogramme", 
            "note": "(Gruppe II)", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "J\u00fcrgen Bogedain", 
            "desc": "InDesign  14t\u00e4gig  Beginn KW 41", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }
    ], 
    "Donnerstag": [
        {
            "name": "Objektorientierte Programmierung I", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Philipp Schaible", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB023"
        }, 
        {
            "name": "Objektorientierte Programmierung I", 
            "note": "(Gruppe I)", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Philipp Schaible", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB012"
        }, 
        {
            "name": "Objektorientierte Programmierung I", 
            "note": "(Gruppe II)", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Dipl.Inf. Peter Peter Rill", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB114"
        }, 
        {
            "name": "Grundlagen der Gestaltung", 
            "note": "(Gruppe II)", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Dipl.Des. Friedrich Bischoff", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB010"
        }, 
        {
            "name": "Objektorientierte Programmierung I", 
            "note": "(Gruppe III)", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Dipl.Inf. Peter Peter Rill", 
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "type": "HF:1", 
            "room": "FB114"
        }
    ]
}