{
    "Dienstag": [
        {
            "prof": "Prof. Dr. Peter St\u00f6hr", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "room": "FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "ObjectiveC und iOSProgrammierung", 
            "note": "(Inf+MI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Ariane Hedayati", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "room": "FB114", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Motion Graphics"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Heym", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB102", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "RoutingSwitchingTroubleshooting 1", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Horst Heineck", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB114", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Oracle 11g Release 2  Administration Workshop I", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Thomas Schaller", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "room": "FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Audiotechnik"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Ina G\u00fcnther", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "room": "FD177", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Interfacedesign f\u00fcr Applikationen von mobilen Endger\u00e4ten"
        }, 
        {
            "prof": "Ulrich Lang", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "room": "FA013", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Meteorologie  nicht nur f\u00fcr Privatpiloten"
        }, 
        {
            "desc": "Teil Grundlagen der Medizin und Medizintechnik  Beginn KW 41", 
            "prof": "Prof. Dr. med. Johannes Bodky", 
            "time": "19:15-20:45", 
            "room": "FB023", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Grundlagen der Medizin und der Medizintechnik f\u00fcr Informatiker und Ingenieure"
        }
    ], 
    "Freitag": [
        {
            "prof": "Prof. Dr. J\u00f6rg Scheidt", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "room": "FA105", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Datensicherheit in Rechnernetzwerken"
        }, 
        {
            "prof": "Dipl.Inf. Stefan M\u00fcller", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "room": "FB102", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "TCPIPRouting I", 
            "note": "(Inf+MI+WI 5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Richard G\u00f6bel,  Carsten Kropf", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB001/002", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Geographische Informationssysteme", 
            "note": "(Vinf+Inf+MI 5)"
        }, 
        {
            "desc": "am 19.10.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB010 + FB005", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 12.10.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 11.01.2013 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 14.12.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 16.11.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 07.12.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 30.11.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 09.11.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 26.10.2012 von 14:00 bis 19:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "14:00-19:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "Studentenagentur", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "09:00-17:00", 
            "room": "FB010 + FB005", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Samstag"
        }, 
        {
            "desc": "am 12.01.2013 von 09:00 bis 17:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "09:00-17:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 15.12.2012 von 09:00 bis 17:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "09:00-17:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 17.11.2012 von 09:00 bis 17:00", 
            "prof": "Michaela N\u00fcrnberg", 
            "time": "09:00-17:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Studentenagentur"
        }, 
        {
            "desc": "am 13.10.2012 von 10:00 bis 15:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "10:00-15:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 08.12.2012 von 10:00 bis 15:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "10:00-15:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 01.12.2012 von 10:00 bis 15:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "10:00-15:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 10.11.2012 von 10:00 bis 15:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "10:00-15:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }, 
        {
            "desc": "am 27.10.2012 von 10:00 bis 15:00", 
            "prof": "Christoph Dunst", 
            "time": "10:00-15:00", 
            "room": "FB005 + FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Medien\u00fcbergreifende Typografie  Schrift in anal. und digit. Medien"
        }
    ], 
    "Donnerstag": [
        {
            "prof": "Prof. Ina G\u00fcnther", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "room": "FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Interfacedesign f\u00fcr Applikationen von mobilen Endger\u00e4ten"
        }, 
        {
            "desc": "KW 40  46     (Vinf+Inf+MI 5)   \u00dcbungen", 
            "prof": "Prof. Dr. Richard G\u00f6bel", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "room": "FA102/104", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Geographische Informationssysteme", 
            "note": "(Gruppe I)"
        }, 
        {
            "desc": "ab KW 47    (Vinf+Inf+MI 5)  \u00dcbungen", 
            "prof": "Prof. Dr. Richard G\u00f6bel,  Carsten Kropf", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "room": "FA102/104", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Geographische Informationssysteme", 
            "note": "(Gruppe II)"
        }, 
        {
            "desc": "KW 40  46     (Vinf+Inf+MI 5)   \u00dcbungen", 
            "prof": "Prof. Dr. Richard G\u00f6bel", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "room": "FA102/104", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Geographische Informationssysteme", 
            "note": "(Gruppe II)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Ren\u00e9 Peinl", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB012", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Informationssysteme und ITInfrastrukturen", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "desc": "\u00dcbungen", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00f6rg Scheidt,  Florian Wogenstein", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FA109", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Datensicherheit in Rechnernetzwerken"
        }, 
        {
            "prof": "Dr. Alois KastnerMaresch", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "room": "FB114", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Webtechnologie und Webmarketing mit Open Source Software", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Dr. Alois KastnerMaresch", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "room": "FB114", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Webtechnologie und Webmarketing mit Open Source Software", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }
    ], 
    "Mittwoch": [
        {
            "prof": "Prof. Dr. Ren\u00e9 Peinl", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "room": "FB012", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Informationssysteme und ITInfrastrukturen", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Thomas Schaller", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "room": "FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Audiotechnik"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Heym", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB102", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "RoutingSwitchingTroubleshooting 1", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Horst Heineck", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB114", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Oracle 11g Release 2  Administration Workshop I", 
            "note": "(Inf+MI+WI5)"
        }, 
        {
            "prof": "G\u00fcnther Schwab", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "room": "FA201", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Sport und Gesundheit"
        }, 
        {
            "desc": "ab KW 47    (Vinf+Inf+MI 5)  \u00dcbungen", 
            "prof": "Prof. Dr. Richard G\u00f6bel,  Carsten Kropf", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "room": "FA102/104", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Geographische Informationssysteme", 
            "note": "(Gruppe I)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Martin Thost", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "room": "FA012", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Programming Windows Phone", 
            "note": "(Inf+MI5)"
        }
    ], 
    "Montag": [
        {
            "desc": "Virtuelle Vorlesung", 
            "prof": "Dozent der VHB", 
            "time": "04:00-05:30", 
            "room": "Ex_Virtuell", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Gender und Diversity"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Peter St\u00f6hr", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "room": "FB010", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "ObjectiveC und iOSProgrammierung", 
            "note": "(Inf+MI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Dipl.Inf. Stefan M\u00fcller", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FB102", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "TCPIPRouting I", 
            "note": "(Inf+MI+WI 5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Dr. Martin Thost", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "room": "FA012", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Programming Windows Phone", 
            "note": "(Inf+MI5)"
        }, 
        {
            "prof": "Prof. Ariane Hedayati", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "room": "FB114", 
            "type": "FWM:1", 
            "name": "Motion Graphics"
        }, 
        {
            "prof": "Dr. Wolfgang Grond", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "room": "FA013", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Wissens, Innovations und Technologiemanagement", 
            "note": "(ab 15.10.)"
        }, 
        {
            "prof": "Abschlussveranstaltung  (14.01.13)", 
            "time": "18:00-19:30", 
            "room": "FB001/002", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Unternehmen in der Region HochFranken"
        }, 
        {
            "prof": "Einf\u00fchrungsveranstaltung  (08.10.12)", 
            "time": "18:00-19:30", 
            "room": "FB001/002", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Unternehmen in der Region HochFranken"
        }, 
        {
            "time": "18:00-19:30", 
            "room": "Ex_Extern", 
            "type": "AWM:1", 
            "name": "Unternehmen in der Region HochFranken"
        }
    ]
}