\documentclass[11pt]{scrreprt}

% default stuff 
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{ngerman}
\usepackage{hyperref}
\linespread{1.25}
\usepackage{listings} 
\lstset{numbers=left, numberstyle=\tiny, numbersep=5pt} \lstset{language=Perl}

% beautiful colors like redrubin ;)
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}





\title{Studienarbeit Webtechnologie und Webmarketing mit OpenSource Software \\
    \textcolor{WildStrawberry}{\huge{moosr}} \\
    \normalsize{A music metadata search engine.}
}

\author{Dozent: Dr. Alois Kastner-Maresch\\
Christopher Pahl, Christoph Piechula}

\date{\today}


% let the fun begin
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\chapter{Die Idee}
Heutzutage 
Im Netz gibt es eine unglaubliche Menge an Seiten die sich darauf spezialisiert
haben Informationen jeglicher Art zu Musikstücken, Künstlern und ähnlichem zu
liefern.
\\
Die Reichweite geht dabei von Songtexten bis Tagging-Informationen die von
Musikabspielprogramm ausgelesen werden kann. Es gibt Streamingdienste wie last.fm,
oder Spotify die neben der eigentlichen Musik auch entsprechende Metadaten anbieten. 
Im Falle von last.fm sogar mit einer gut nutzbaren Webschnittstelle.
\\
Allerdings sind die ganzen Informationen mehr oder minder über das ganze Web
fragmentiert. Last.fm bietet lediglich Coverart und Künstlerbilder an, 
lyrics.wikia.com nur Lyrics und ein anderer Provider nur Biographien und
Reviews.
\\
Unsere Idee ist nun eine Metadatensuche zu bauen, die möglichst viele
Metadatentypen bündelt und dabei auch über eine Web-API nutzbar ist.

\chapter{Webmarketing - 20 Fragen}

\label{wettbewerb}\section{Welche besonderen Eigenschaften, Stärken,
Alleinstellungsmerkmale hat (m)eine Leistung?}

Das Produkt kombiniert Cover-Art Suche, Songtext-Suche, Biographie-Suche und
Artistphoto-Suche als eine Dienstleisung.
\\
Änbieter mit ähnlichen Dienstleitungen: \\

\begin{itemize}
    \item http://www.allcdcovers.com
    \item http://www.albumart.org
    \item http://lyrics.wikia.com/Lyrics\_Wiki
    \item http://www.last.fm
\end{itemize}


\section{Welche besonderen Alleinstellungsmerkmale und
Vermarktungskonzepte haben Mitbewerber?}

\paragraph{Last.fm}
Der Anbieter Last.fm spezialisiert sich Hauptsächlich auf Musikstreaming.
Desweiteren bietet er eine Metadatenschnittstelle an, die Artistbiographien,
Coverart und Artistphotos liefern kann. Kompatible Clients und Webseiten können
daher diese anzeigen.


\paragraph{allcdcovers}
Dieser Anbieter hat sich auf besonders hochauflösende Coverart Images
spezialisiert. Außerdem bietet er zudem Bilder von der CD Rückseite und dem
Inlet an.

\paragraph{albumart}
Der Anbieter Albumart ähnelt unserem Angebot noch am ehesten. Allerdings
beschränkt er sich lediglich auf CD und DVD Coverart.


\paragraph{lyrics.wikia}
Dieses Angebot ist in einer Wiki-ähnlichen Struktur organisiert. Leider bietet
dieser Anbieter nur Songtexte an, allerdings verlinkt er auf andere Angebote und
integriert soziale Dienste wie Twitter und Facebook.


\section{Wie können wir unsere Leistung durch eine
    Spezialisierung abgrenzen und unsere Stärken
optimal zur Geltung bringen?}
Unsere Dienstleistung konzentriert sich auf die Bereitstellung einer
leichtgewichtigen Webschnittstelle die sowohl andere Webseiten als auch
Desktopclients nutzen können. Das Hauptaugenmerk liegt hier auf einer besonders
guten Dokumentation sowie einer einfachen Integration der Dienste in
verschiedenen externen Produkten.

Allerdings versteht sich unser Angebot als eine Art ,,Metaprovider``, der sich
auf andere Dienstleister wie beispielsweise last.fm stützt und diese bündelt.

Auf technischer Seite legen wir großen Wert auf Transparenz und die Integration
freier Software. Das Angebot soll eine schnelle Bildung einer Community
gewährleisten.



\section{Was ist die erfolgversprechendste Zielgruppe?}
Als Zielgruppe sehen wir primär Musikinteressierte Benutzer und Anbieter von
Musik-Abspielsoftware (und damit deren Nutzerbasis).


\section{Welche Medien nutzt die Zielgruppe?}
Primär nutzt die Zielgruppe das Internet. Andere Medien sind für unser Produkt
zu vernachlässigen.


\section{Wer sind die wichtigsten Meinungsführer?
Können wir Empfehlungs-Statements bekommen?}
Frage trifft auf unsere Dienstleistung nicht zu.



\section{Was sind die brennenden Probleme der
Zielgruppe?}
Die Zielgruppe hat das Problem Metadaten an einer zentralen Stelle im Netz
aufzufinden. Unsere Dienstleistung soll diese Angebotslücke schließen.


\section{Welche Innovationsstrategie / Trojanische Pferde können wir entwickeln?
    Wie können wir einen Fuss in die Tür bekommen?
Was könnte ein zwingender Nutzen sein?}
Im Moment gibt es kein Angebot dass verschiedene Metadaten maschinenlesbar 
in einem Angebot bündelt. Unser Angebot kann auf anderen Webseiten leicht durch
die leichtgewichtige Webschnitstelle eingebunden werden.

Ein zwingender Nutzen könnte sich lediglich für Musicplayer ergeben, da dort 
Client-Bibliotheken für unseren Service zur Verfügung stehen. 

\section{Welche Überraschung können wir
Meinungsführern bieten?}
Frage trifft auf unsere Dienstleistung nicht zu, da keine Meinungsführer
vorhanden.


\section{Wie können wir ein Angebot mit PR bekannt
    machen und nicht nur durch
Anzeigenwerbung?}

Durch den Einsatz von sozialen Medien wie Twitter oder Facebook kann ein
positives Meinungsbild suggeriert werden. Desweiteren kann der Service von
verschiedenen Fachzeitschriften/Fachseiten getestet und empfohlen werden.


\section{Welche Risiken gibt es dafür, dass die Zielgruppe
    die Leistung nicht nutzen könnte?
    Was kann potentielle Kunden eventuell
abschrecken?}
Ein mögliches Risiko wäre eine zu komplexe Entwickler unfreundliche API. Um
dieses Risiko zu minimieren wird darauf geachtet die API und Seite nach offenzen
Standards zum implementieren.

\section{Welche Kooperationsstrategie können wir
verfolgen?}
Mögliche Dienstleistungsdrittanbieter können durch gezielte Werbung auf das
Produkt aufmerksam gemacht werden.


\label{Markenname}\section{Können wir einen Markennamen generieren?
    Wenn das Potential gross ist, dann kann sich
dies lohnen!}
Diese Frage trifft nicht direkt zu da es sich bei moosr um ein
nicht kommerzielles Produkt handelt wo die Etablierung eines Markennamens
zweitrangig ist. 

\section{Ist eine Intel-Inside Strategie möglich?}
Folgende 'Strategien' wären denkbar:
\begin{itemize}
    \item MoosrDB inside.
    \item ,,My Player supports Moosicr!''
\end{itemize}


\section{Welches Key-Visual (Schlüsselbild) / Key-
    Theme (Schlüsselthema) können wir
verwenden? Wiedererkennung ist alles!}

Weiche, helle Farbgebung um einer neutrale Wirkung nach außen zu vermitteln.
Zielgruppe ist prinzipiell junges Publikum das sich am schnellsten für Neues
begeistern lässt und keine Angst vor technischen Herausforderungen hat.

** LOGO **

\section{Können wir eine Strategie entwickeln, wie wir
    mit PR und Vorträgen an die Zielgruppe oder
deren Meinungsführer direkt rankommen?}

Nein, Frage trifft nicht zu.

\section{Wie können wir einen Markenaufbau zum Nulltarif
    erreichen?
    Dazu müssen wir einen einmaligen Gattungsbegriff
für unsere Leistungen schaffen!}

Siehe \ref{Markenname} 
Wir setzen auf Mundpropaganda siehe nächste Frage.

\section{Wie können wir Mundpropaganda
    unterstützen?
    Z.B. Gewinnspiel, Spezielle Mehrwerte (z.B.
Broschüre mit Tipps,...)}
Bei genügend Mundpropaganda und positiver Rezession verbreitet sich der
Service/Produkt automatisch über verschiedene Plattformen und Distributionen.

\label{claim}\section{Welchen Claim sollten wir verwenden?
Die treffende Message bewirkt Wunder!}

Als Claim wurde ,,moosr delivers.'' gewählt. Da dies ein kurzer, einprägsamer
Begriff ist der unsere Dienstleistung auf den Punkt bringt.

\section{Welches Leitbild und welche Ziele verfolgen wir
für die Ansprache der Zielgruppe?}

Frage trifft nicht auf unseren Service zu.

\chapter{Keyvisual und Claim}
Beim Keyvisual wurde als Logo ein Elch mit Saiten und Musiknoten im Geweih
gewählt. Die Wahl eines Tieres als Logo ist hier leicht an das Vorbild Napster
angelehnt welches eine Katze mit Kopfhörern zeigt. Es wurde bewusst ein Elch
ausgewählt, dieser soll symbolisch die anfangs überwiegend aus den
skandinavischen ländern antreibende Kraft der Indie Musik Bewegung visuell
darstellen. Desweiteren sollen die Saiten im Geweih den Zusammenhalt der
Communiy widerspiegeln, der grimmige Blick ist eine kampferklärung an die
Mainstream Musik Branche. Der comichafte Ansatz soll hier primär ein junges
kreatives Publikum ansprechen.

Claim siehe \ref{claim}.

\chapter{Markt/Marketing/Positionierung/Wettbewerb}
Siehe \ref{wettbewerb}
\chapter{Finanzierung}
Der Service soll sich wie z.B. auch google durch Werbung finanzieren. Spätere
mögliche Einnahmequellen wären Spenden und mögliche kostenpflichtige API
Anpassungen für bestimmte ,,Kunden''.
Der Dienst an sich ist relativ selbsttragend, da außer den Serverkosten
keinerlei laufende Kosten anfallen sollten.

\chapter{Konzept Web}

\chapter{Google Optimierung}
\section{Duplicate Content}
Mit mit Framework Flask lässt sich auf einfache Art und Weise \emph{duplicate
content} vermeiden. Hier zu kann technisch die \emph{url\_for()} Funktion
verwendet werden die einem die URL eines bestimmten Elements oder einer
View-Funktion zurückliefert. Im Folgenden Beispiel wird die Funktionsweise
erläutert:
\begin{verbatim}
                        @app.route('/hello')
                        def hello_func():
                            return 'Hello World'
\end{verbatim}

Die Url \url{http://www.moosr.org/hello} wir im Beispiel auf die Funktion
\emph{hello\_dunc()} gemappt. Beim Aufruf von \emph{url\_for('hello\_func')} wir
die Url \url{http://www.moosr.org/hello} zurückgeliefert. Durch den konsistenten
Zugriff über \emph{url\_for()} wird bei bei unserem Projekt
\emph{duplicate content} vermieden.


\section{Titel/Metadaten individuell}
\section{Einfache Url}
\section{Linktexte}
\section{Saubere Navigation}


\chapter{Technische Implementierung}
\section{Vorwort - technische Implementierung}
Als technische Grundlage für moosr wird ein Webframework verwendet, da dieses an
die benötigten Bedürfnisse (Suchmaschine) am relativ gut angepasst werden kann.

Als Webframework haben wir uns mit Absprache mit Herrn Prof. Dr. Alois
Kastner-Maresch auf das Python Microwebframework Flask geenigt da wir das
Framework in der Vorlesung \emph{Wiederverwendungsbasierte Entwicklung von
Systemen} in einer Studienarbeit erarbeiten und das dort gewonnene Wissen (Flask
und Python) praktisch in der Vorlesung ,,Webtechnologie und Webmarketing 
mit Open Source'' umsetzen möchten.

\subsection{Flask}
Das Microwebframework benutzt \emph{Jinja} als Template Renderengine und
\emph{Werkzeugs} als WSGI Middleware. Die Pakete selbst können mit pip gezogen
werden


Da die Webpräsentation primär als Dienstleistung zu sehen ist kommen bei der
Implementierung neben dem Framework selbst hauptsächlich auf die beiden
libraries \emph{libglyr} und \emph{sqlite3} zum Einsatz.

\subsection{libglyr}
Libglyr ist eine library zum auffinden von Musikmetadaten. 
\\
    \url{https://github.com/sahib/glyr}


\subsection{sqlite3}
Sqlite3 ist eine sehr weit genutzte und bekannte embedded Datenbank, welche für
unseren Einsatz optimal ist.
\\
\url{http://www.sqlite.org/}

\chapter{Weiteres}


\end{document}
