{
    "Dienstag": [
        {
            "time": "11:30-13:00", 
            "room": "FA101", 
            "name": "Juristische Methodenlehre und Fallbearbeitung", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "time": "15:45-17:15", 
            "room": "FA101", 
            "name": "Klausurkurs/Vertiefungs\u00fcbung", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "time": "17:30-19:00", 
            "room": "FB003", 
            "name": "Wirtschaftsprivatrecht Grundlagen", 
            "type": "HF:0"
        }
    ], 
    "Freitag": [
        {
            "room": "FB023", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Lehmann", 
            "time": "08:00-09:30", 
            "name": "Wirtschaftsprivatrecht Grundlagen", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FB023", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Lehmann", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "name": "Wirtschaftsprivatrecht Grundlagen", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FD177", 
            "prof": "Prof. Dr. Dietmar Boerner", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "name": "Einf\u00fchrung in das \u00d6ffentliche Recht (Staats und Verfassungsrecht) ; Einf\u00fchrung in das \u00f6ffentliche Recht (Staats und Verfassungsrecht)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FA205/206", 
            "prof": "Prof. Dr. Klaus W. Slapnicar", 
            "time": "13:30-19:00", 
            "name": "Einf\u00fchrung in die Rechtswissenschaft (Rechtsgeschichte, soziologie, philosophie, ethik)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FA205/206", 
            "prof": "Prof. Dr. Klaus W. Slapnicar", 
            "time": "15:00-19:00", 
            "name": "Einf\u00fchrung in die Rechtswissenschaft (Rechtsgeschichte, soziologie, philosophie, ethik)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "desc": "Einf\u00fchrung in die Rechtswissenschaft (Rechtsgeschichte, soziologie, philosophie, ethik)\nBlockveranstaltung\nam 19.01.2013 von 08:00 bis 15:30", 
            "room": "FA205/206", 
            "prof": "Prof. Dr. Klaus W. Slapnicar", 
            "time": "08:00-15:30", 
            "name": "Samstag", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FA205/206", 
            "prof": "Prof. Dr. Klaus W. Slapnicar", 
            "time": "08:00-15:30", 
            "name": "Einf\u00fchrung in die Rechtswissenschaft (Rechtsgeschichte, soziologie, philosophie, ethik)", 
            "type": "HF:0"
        }
    ], 
    "Donnerstag": [
        {
            "room": "FB023", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Lehmann", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "name": "Wirtschaftsprivatrecht Grundlagen", 
            "note": "(Beginn KW 41)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FA205/206", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "name": "Bilanzierung", 
            "note": "(Beginn KW 41)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FD175", 
            "prof": "Prof. Dr. Dietmar Boerner", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "name": "Einf\u00fchrung in das \u00d6ffentliche Recht (Staats und Verfassungsrecht) ; Einf\u00fchrung in das \u00f6ffentliche Recht (Staats und Verfassungsrecht)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FA203", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "name": "Bilanzierung", 
            "note": "(Beginn KW 41)", 
            "type": "HF:0"
        }
    ], 
    "Mittwoch": [
        {
            "room": "FA107", 
            "prof": "Prof. Dr. Dietmar Boerner", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "name": "Einf\u00fchrung in das \u00d6ffentliche Recht (Staats und Verfassungsrecht) ; Einf\u00fchrung in das \u00f6ffentliche Recht (Staats und Verfassungsrecht)", 
            "type": "HF:0"
        }, 
        {
            "room": "FD175", 
            "prof": "Prof. Dr. Martin Wachovius", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "name": "Einf\u00fchrung in das wissenschaftliche Arbeiten", 
            "type": "HF:0"
        }
    ]
}