{
    "Montag": [
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "08:00-17:00", 
            "prof": "am 18.02.2013 von 08:00 bis 17:00", 
            "desc": "Blockveranstaltung  Teil 1; Prof. Dr. G\u00f6hring", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Produktion und Qualit\u00e4tsmanagement", 
            "note": "(WR 5 + WI 3)", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Brigitte B\u00e4rnreuther", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB109"
        }
    ], 
    "Mittwoch": [
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "08:00-17:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "desc": "Blockveranstaltung  Teil 1", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "08:00-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "desc": "Blockveranstaltung DATEV", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Wettbewerbsrecht", 
            "note": "(WR5)", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Beatrix Weber", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA009"
        }, 
        {
            "name": "Produktion und Qualit\u00e4tsmanagement", 
            "note": "(WR 5 + WI 3)", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Brigitte B\u00e4rnreuther", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB001/002"
        }, 
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "13:00-17:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Michael Sp\u00f6rl", 
            "desc": "Blockveranstaltung DATEV", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Projekt/Fallstudie  VW VC", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Kemper", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA109"
        }, 
        {
            "name": "HGB  Rechnungslegung / HGB  Spezielle Anwendungen  VW SR", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Atypische Arbeitsverh\u00e4ltnisse  VW P", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Kemper", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FB109"
        }, 
        {
            "name": "Projekt/Fallstudie  VW P", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Kemper", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA109"
        }, 
        {
            "name": "K\u00f6rperschafts und Gewerbesteuer  VW SR", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Michael Sp\u00f6rl", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA009"
        }
    ], 
    "Freitag": [
        {
            "name": "Individualarbeitsrecht  Vertiefung  VW P", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Dietmar Boerner", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA105"
        }, 
        {
            "name": "Wirtschaftspr\u00fcfung  VW SR", 
            "time": "11:30-15:00", 
            "prof": "Klaus Dehner", 
            "desc": "Blockveranstaltung", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Wirtschaftspr\u00fcfung  VW SR", 
            "time": "13:00-16:45", 
            "prof": "Klaus Dehner", 
            "desc": "Blockveranstaltung", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Wirtschaftspr\u00fcfung  VW SR", 
            "time": "13:30-16:45", 
            "prof": "Klaus Dehner", 
            "desc": "Blockveranstaltung", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Gesellschaftsrecht", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Anja Feldberg", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA101"
        }, 
        {
            "name": "Samstag", 
            "time": "08:00-13:00", 
            "prof": "Klaus Dehner", 
            "desc": "Wirtschaftspr\u00fcfung  VW SR", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }
    ], 
    "Dienstag": [
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "08:00-13:00", 
            "prof": "am 19.02.2013 von 08:00 bis 13:00", 
            "desc": "Blockveranstaltung  Teil 1; Prof. Dr. G\u00f6hring", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "08:00-17:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "desc": "Blockveranstaltung DATEV", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Wettbewerbsrecht", 
            "note": "(WR7)", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Beatrix Weber", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA107"
        }, 
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "13:00-17:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "desc": "Blockveranstaltung  Teil 1", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Compliance / ITund Datenschutzrecht  VW VC", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Beatrix Weber", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA202"
        }, 
        {
            "name": "Insolvenzrecht Vertiefung, Anfechtungstatbest\u00e4nde und Eigenkapitalersatz  VW I", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Johannes Schwarz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD175"
        }, 
        {
            "name": "Compliance / ITund Datenschutzrecht  VW VC", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Beatrix Weber", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA202"
        }, 
        {
            "name": "Insolvenzrecht Vertiefung, Anfechtungstatbest\u00e4nde und Eigenkapitalersatz  VW I", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Johannes Schwarz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD175"
        }
    ], 
    "Donnerstag": [
        {
            "name": "Kolloquium DATEV  VW SR", 
            "time": "08:00-17:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Michael Sp\u00f6rl", 
            "desc": "Blockveranstaltung DATEV", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FA014 + FA009 + FA008/010"
        }, 
        {
            "name": "Steuerliche Folgen und Gestaltung in der Unternehmensinsolvenz  VW USI", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz Helmreich", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD177"
        }, 
        {
            "name": "Individualarbeitsrecht  Vertiefung  VW P", 
            "time": "09:45-11:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Dietmar Boerner", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD246"
        }, 
        {
            "name": "HGB  Rechnungslegung / HGB  Spezielle Anwendungen  VW SR", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Atypische Arbeitsverh\u00e4ltnisse  VW P", 
            "time": "11:30-13:00", 
            "prof": "Prof. Dr. J\u00fcrgen Kemper", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD177"
        }, 
        {
            "name": "Vertr\u00e4ge Vertiefung  VW VC", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Heinz Merz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD246"
        }, 
        {
            "name": "Besteuerung der Personengesellschaften  VW SR", 
            "time": "14:00-15:30", 
            "prof": "Prof. Dr. Hans Eigenstetter", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Vertr\u00e4ge Vertiefung  VW VC", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Heinz Merz", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD246"
        }, 
        {
            "name": "Wirtschaftspr\u00fcfung  VW SR", 
            "time": "15:45-17:15", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz G\u00f6hring", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD242"
        }, 
        {
            "name": "Steuerliche Folgen und Gestaltung in der Unternehmensinsolvenz  VW USI", 
            "time": "17:30-19:00", 
            "prof": "Prof. Dr. Heinz Helmreich", 
            "type": "HF:0", 
            "room": "FD177"
        }
    ]
}